既然大家咁想要大台...

不如我沙盤推演下俾泛民俾劉匪細良起到大台之後會發生咩事：

1. 開始會話勇武派損兵折將太嚴重，代價太大，不值得
2. 話衝擊黑警係無成效，要對準政權
3. 要勇武派退場，和理非接力，要重返和平抗爭路線
4. 勇武派不從，開始煽動勇武派與和理非之間既不信任
5. 和理非不再支援勇武派，前線孤立無援，拉既拉，走既走
6. 成功重返「遊行集會後立即散水，明日返工，加時？不了」模式
7. 遊行無效，開始會話不如我地重奪議會，踢走保皇派，vote them out !
8. 搞個泛民(偽)初選大龍鳳，乜叉動L計劃
9. 泛民大勝之後同政府deal
10. 除左撤回送中，其餘全部拒絕
11. 政府開始清算，拉人拉足 10 年，行政司法迫害雙管齊下
12. 開始將社會信用系統分拆上市
13. 冇人再敢遊行，人權開始減少
....
....
最後就係好多人講既香港變新彊(突厥斯坦)

到時梁天琦同其他義士出冊，見到個咁既香港，點同佢地交代？

如果你想溫水煮蛙 就信曬劉世良

我想自首 其實幕後大台一直都係偉大嘅民建聯

你地可以唔信，我只不過係將 2014年d野寫多次出黎咋

有大台就有得 分化.收編.統戰

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,344個簽名（8 Aug 2019 at 15:13）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

老實講呢班選舉動物個 mindset好簡單
佢地生存唯一目的選票，選到先可以生存
選舉唔係手段，係目的，議席就係個 grand prize
所以肯肯定會想辦法將個民氣、果200萬人轉成自己既選票
我唔係叫你唔投泛民 (叫左你都唔會聽架啦)

但一定要昅實佢地，唔好俾佢用咁既方式拎到選票
個後果就係個運動會散，公民社會將不復存在

三毛確認
勿推post
直接block

中共係知道冇大台，但更加知道要製造大台

Show Blocked User - 取消脂格
又一隻泛民水軍

就係因為冇大台我地先走倒咁遠依家起大台都on99

製造假想敵

劇本：建制放風想傾>泛民起大台騎劫>革命玩完

呢 2 個月，劉匪細良突然彈起，受無數咁多既P牌連登仔吹捧
你估係偶然咩 ? 就係要插旗，起大台

大家有冇諗過點解咁堅持要冇大台？
防止政客奪權搞散場革命呀
點解有不分化 不篤灰 不割蓆 呢三大天條？
就係因為泛民 2014以來做齊哂呢三樣衰野呀，
群眾要夾實佢地，等佢地無得重施故技呀

唉

推
都唔撚明點解而家仲有人講得出要大台

禽晚半夜開始一堆post要講有大台, 今朝出post仲俾人屌係分化撚

次次都係啲人訓哂，啲三毛先出Po帶風向
真係好撚煩

問題係又有班真心膠睇like數做人同鳩like

係咪真係真心膠，定係網絡水軍？

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

佢唔怕踎監先講啦
戴教授都要坐年幾

其實兩樣都有
前排嗰屌柒勇武po幾多正評就知

班水軍like咗嗰po30-70次到，就突然成班真心膠以為嗰po代表到連登仔心裏面果句所以就鳩like
根本就冇睇清楚裏面寫乜嘢

［證據確鑿！］牧師與劉細良開會，承認正在成立大台，踼走勇武派！

總之個 post 正數就會繼續正落去
負數就會繼續負落去

光復香港
時代革命

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

有人立心不良企圖起大台
俾眼光銳利思想清晰既連登仔識穿
反而屌鳩番你搞分化

越少字越好

劉細良一做節目,班打手就黎料係咁推post
勁撚恐怖

而家只承認一個林奠團隊大台
所有野都係林奠團隊令我地走到今日

大佢老味

唔要大台

大台結果=失敗

邊撚個想要大台

真係火撚滾
拍得住當年篤人係鬼

泛民比親中派更惡毒 講完

簡單有效處理大台撚方法：
和理非係需要增大參與度，而不是接力

［勿謂言之不預］請各位手足市民小心解散軍散水黨

隔離已經有個Ｐ牌帖叫勇武換上和理非ＳＫＩＮ做野，吹奏政府唔怕勇武怕和理非

推演合理

重申一次，勇武有勇武做流水抗爭
和理非有和理非自己搞文宣宣傳
除非嚴重到影響整個運動既存亡
真係唔撚好去指點人地做咩
各有各做，防範斬件式大台（姐係逐樣慢慢等你接受）

好多社運新手剛剛落場唔知咁多社運黑歷史，由今年六四維園晚會人數突然升我就有不祥預感

梁耀忠個仆街仲想點害9我地

勇武、和理非係唇齒相依、一體兩面
大台既作用就係要分裂勇武、和理非

和理非係需要增大參與度，而不是接力

中 point

我真係好希望大家明白呢個道理
今次真係唔輸得

唔。好。。。呀。。。。。。

大台/平台撚不願面對

唔敢去諗今次大台成功建立之後會點

1,2,3 一直都發生緊，尤其係連登啲post

要全力阻止，唔好俾佢地係連登企穩陣腳
連我呢d好憎打字既人都開 post 屌足佢地幾頁
出力屌啦，無捷徑架

睇完就真知道為何政府一再錯判形勢。
是否大家的行動過快令一眾老人家還未習慣和適應...
他們要用120個時辰去開會去討論去理解大家day 1 的行動找出原因找出問題所在。點知大家在下一日day 2 已經又再有新的方向新的action 了....

當IT 巨輪的時代來了， 步伐會是一天比一天快一日比一日急...
老人家實在適應不來追趕不上都被淘汰在歷史的洪流裡溶掉在IT的旋渦中。

=.=

一直都唔知佢乜水亦都唔明做咩有人捧佢上神枱 宜家開始明

89 和你飛 燒衣紙
810 黃大仙 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[心水清系到] 陳沛然醫生評擊左膠大台論

屌你甩左p先好話人三毛啦

pish

推

推！我地冇 亦都唔需要大台

又有人屈人三毛咩？
完全block 左睇唔到
我上個 post 引左好多泛民水軍出黎 block 鳩哂

好彩你個post唔多人 唔係我有理由相信你會比人係到屈做熱狗
你講個堆野其實記性唔差既人都應該會記得

大台代表一出嚟同港共傾
真係全部可以返屋企訓覺

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

on9分化撚

屈熱我可能會發癲，我至撚憎熱字頭，
果時除左高登果邊時事台俾熱字頭霸哂，完全無法正常討論
陳雲陳雲陳雲國師國師國師黃洋達黃洋達大亨大亨大亨大亨
同呢2個月係咁世良世良燒山燒山一模一樣
所以我好 alert
仲未講亂咁網絡滋擾人，想迫死有抑鬱症既人呢D黑心野
所以屈毛還屈毛，唔好撚屈熱呀

一定要警惕

《[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武》

take 個 break 睇下其他有用post

重有要重點提防有政黨背景人土插旗

【突發】警隊濫權報告中英文宣正式上線喇 ！

雖然係拆大台post
唔好介意我 share 下其他都好重要既 post

突發！文宣反擊炮！警察玩播片！我地市民都制作左好多段去播！英文片都有！

p

[催淚性神經毒氣]第一次鎮壓用武器正名戰爭

無大台係今次政府無所適從既原因 政府班白痴到今時今日都唔信人民有集體智慧去組織 甚至打算搵唔到大台就造一個大台比我地
各位要做好準備 拆！大！台！

千祈唔撚好要大台
我地今次有優勢就係因為汲取咗雨革既失敗

點解今日咁少負皮，網絡水軍係咪已經笠哂水？

不要大台

exactly.

大家真係要盡快收大台撚皮, 大家係冇咁多時間精力花係呢d專拖後腿既陷家剷果度

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

push

點解個post咁少正評？連登仔死撚哂？

正唔正評冇所謂, 最好大家都自己再開post聲討呢班撚樣, 集中一個post冇乜效果

唔撚要大台呀！
講好咗兄弟爬山 各自努力
每人各有各做
大你老母個台呀！
要大台要指揮官嘅話
你死去做狗做黑警啦！

推推推

算鳩數啦，俾佢起琴個所謂大台出黎又點，都要有人聽佢講先得嫁，今次地區各自為政，佢講有人聽咩

絕對唔可以俾佢地搞到大台，一有就冚家剷

有大台就會聚眾，呢個係人既習性，人係群居性動物
反而冇大台係違返自然，所以一定要好用心有意識地去維持冇大台

有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

群眾運動 群眾就是主角

一個大台 造成一次分裂

十個大台 造成十次分裂！

向大台說FUCK！

你可能未見識過泛民有幾醜惡

嘩....呢個 post真係越睇越精彩
D回憶返哂黎
痛苦回憶呀

其實大台有咩好處

//有熟悉中共權力架構的友人，指出中共在香港局勢前手足無措、進退失據的因素：一、這種運動的形態，在中共乃至國際共產史上從未出現過，沒有前人經驗和教科書可以依循。二、整個過程示威者沒有一個有形的組織，無大台之下抗爭者如水般流動，傳統的民主派全部靠邊站，使得中共無法做統戰工作。三、沒有組織，就自然沒有領袖，中共就不能擒賊先擒王，不能進行威脅、抹黑、策反和金錢收買等活動，中共指名批判的只是到美國為反送中進行游說的幾個人，而很明顯這些人不是這次抗爭的主角。//

立場極多風向文，各路朋友小心睇路，大台在蠢蠢欲動

其實對市民禮貌啲溫柔啲真係有用

對政客要殘忍，對市民要溫柔

所以從來都唔會造神

劉細良當初分析得好，我地可以參考

佢如果講大台論，咁就唔洗聽

呢場運動義士唔係condom，跟唔上民意嘅分析員先係condom

到時梁天琦出黎佢咪大台

你錯喇!!!
和理非最多幫你爭取巴士站移前10米!!!

不同意，獨派既大台係香港獨立呢4隻大字
梁天琦係我地獨派其中一份子

頂多係精神領袖，一定不是大台

和理非都有出力，唔好互相指責

邊個起大台阻勇武就係鬼！

其實今時今日泛民都未必想做大台
佢地以往想做大台都係想拎政治本錢，從而換得選票，贏得議席
但係依家我地好明確話比佢地聽唔要大台，邊個做大台邊個就仆街，下屆冇得撈，相信佢地都唔敢搏，除非直接投共啦

你太高估老屁股，佢地根本離地到感受唔到「起大台會無票」呢個危機
一直以來大台就係佢地既成功方程式
因為泛民政黨大多都係列寧式政黨，呢個亦係佢地既本性
一定係由中央組織(大台)發布指令，黨員(群眾)無條件服從。

大台？拒絕！

你條仆街篤灰

講咁耐
究竟邊一日嘅節目劉細良話起大台？
定係有人想存心挑撥內鬥？

搵個乾淨d既account至講野啦

唔可以教條主義，各有各做

光復香港 時代革命

我當你真心膠，唔係水軍啦
唔通要起大台，仲白紙黑字同你講我要起大台啦，咁呀？
你要 smoking gun 我當然冇
到你真係見到個大台咪smoking gun囉

牧師與劉細良開會，承認正在成立大台，踼走勇武派！

大台，不了

政府搞緊輿論，隨時民意逆轉
泛民應該開始急，再唔拿拿林瓦解運動收割光環就黎唔切

仲有好多中間派/淺黃會含淚投佢地

要做多D文宣恐嚇班泛民唔好起大台, 一有大台我地選舉時就焦佢土!

要做文宣佢地班老seafood 先睇到, 除左D後生議助網絡水軍、網台kol 老撚陶細良哥果D, 佢地大部份唔撚識上連登, 可能呢班人岩岩先識用wtsapp

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

窮撚日日都係擺BUY DAY

歡迎新城市window shopping 唔買都睇下

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

認真，擺買藍色商店，大型連鎖店，超市就算
唔好 team kill

唔行舊路

《Stand with Hong Kong 全球報紙集合展 2.0》

這是一場屬於香港人的抗爭。

從要求撤回《逃犯條例》修訂到提出五大訴求，反送中運動觸發了不同民間自發活動，十八區遍地開花。2019年6月25日，香港人在二十國集團峰會（G20）前夕發起的眾籌登報活動，在短短半日募集670萬資金，於十三個國家的報章刊登公開信，呼籲國際社會關注《逃犯條例》修訂爭議。此活動驗證了香港群眾的潛力，值得記錄和思考。7月2至7日在艺鵠舉辦的《Stand with Hong Kong at G20 全球報紙集合展》旨在集合報章，把網上眾籌與現實登報連結起來，凝聚無數素未謀面港人的集體意識，提供實體空間予大家在絕望中感受團結力量。

民間自發活動不斷，香港人於7月12日再次發起眾籌登報，半日內籌得300萬資金，針對中方破壞《中英聯合聲名》的承諾，促請英國政府回應，再度引起國際社會關注。兩次眾籌活動雖由不同單位籌辦，但懷著一樣的目標，將它們一同展出，更能突顯香港人團結的精神。

眾籌登報是我們的展覽靈感，而為求提供更廣闊的脈絡，是次展覽作為報紙展的延續，將收集更多報紙及文宣等民間抗爭載體。一份報紙、一張海報、一段文字所保存的記憶，背後是一群與你我一樣熱愛香港的平凡人。延續7月初的展覽，我們希望感受團結力量的同時，探討這些載體如何幫助香港人不斷重新塑造港人的身分認同，書寫我城歷史。

— 展覽資料 —

策劃及統籌： Imagine HONG KONG
展覽日期： 2019年8月7日（三）至8月14日（三）
展覽時間： 星期一至五：下午1時至9時
星期六至日：上午10時至下午10時
展覽地點： WMA SPACE（中環永和街23-29號俊和商業大廈8樓）

為確保人流暢通及參觀者能充分體驗展覽，展覽設有網上預約時間制度，同時保留walk-in名額，但主辦單位建議各位預先留位。

黃之鋒：大台 ? 不了。

之鋒

「老屎忽」入黎睇下2014年半前線所見所聞「人類總是⋯」

多得班打手推
行得出街只信自己

連登終於見到反大台之勢，不要灰心

千祈咪要大台 係咪痴撚線

之前發夢期間有人扮大台不斷叫人散 居心叵測 永遠記住hit&run 要幾時走自己有分寸啦 使鬼佢嗌咩

多謝清出依個post，推

有好撚多，好恐怖

每次一講要小心泛民，大家就話你係鬼。

好多人唔睇post尻屌

泛民夠膽起大台，我本左條命都會起番個焦土大台，之後你地一個二個唔使旨意選到

乖乖地好似鄺仔咁做好本份從旁協助，
做呢場革命其中一份子，參與者
我包你下一屆做票皇

如果你執意要起大台，
人民不會原諒

早排開始有零星既「袋住先」言論
「五大訴求，做住一兩個先啦」
乜唔係五大訴求，缺一不可咩？

預埋我。

血海深仇。

同意，我唔係分化，但你做好你本分，唔搞大台散水，我可以接受。但唔係，唔好怪我無情。

讀歷史未必幫到你贏, 起碼唔會一模一樣咁死多次

「對政治領袖無情，是偉大民族的標誌。」
Ingratitude towards their great man is the mark of strong people - Winston Churchill

唔好因為泛民係前線阻過黑警一陣就覺得欠左佢，由得佢起大台
唔使覺得唔好意思，想贏就唔該拋棄婦人之仁，依家係政客要你張選票
你要求冇大台，佢就唔可以起大台！

勁火民主黨趙家賢係太古站推班兄弟去送頭

民主黨拜拜

sor 有D激動
都有可能係恐怖組織HKPF d鬼通水
喱係站內指揮未必知路面有恐怖份子
唔應該咁快下結論

太古地鐡站肯定係局

大台撚似乎暫時撤退
我暫時唔會推呢個 post 住
出面有更多比拆大台更重要既post 要推

FUCK

依家大台一定係義憤民誠
其他人行開啦

媽呀！我唔想講中呀！我唔想呀！我唔想入集中營呀！

DKGH縮返埋去佢老母個閪度啦

無啦無啦，政權出大絕了
琴日一聽見佢保釋就有不祥預感

今次再俾佢動一動又唔知多幾多個何君堯

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

[置頂]今晚八點遮打花園集會

岩
一成功我地就失敗

幾次補選已經證明到我地本土/焦土係有力量懲罰佢地
單議席單票，個選舉仲要係假既
我投你對家禮義廉咪投囉
你做唔到野我就要懲罰你
根本冇心理關口要過
如果今次因為任何人想起大台而令我地輸到收皮
我唔止投對家，周圍搞埋你班大台撚街站添啊

反正搞泛民街站打埋人都唔洗驚比犬咬
冇成本，又可以玩野攪炒，Why not

陳雲想做大台

818將會係前線手足全滅嘅一日，死因在於連登仔

大台黨死心不息, 陰魂不散, 好攰呀俾我抖下啦

睇少陣都唔得....屌你老母

今日攬炒巴都特登花篇幅屌爆你d大台黨呀

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

大台嘅苗頭冒起
必須要吹熄

正經野唔做日日諗搶奪民眾運動控制權,
左翼人士果種敵視群眾, 群眾一定係on9, 群眾是要管的, 群眾需要我去領導既思想, 真係江山易改, 品性難移

100%會係咁

大台黨同黑警一樣親戚朋友老豆老母全個家族生cancer, 擴散全身, 典床典蓆, 不得好死, 永不超生！

先知呀屌你
無人話要囉

攰要訓, 大把正經野要做, 大家幫我狂推狂屌!!!

即刻同我睇呢個post!

我大佢老母台啊

老老實實我驚泛民多過驚解放軍

劉細良，JP（英語：Simon Lau Sai Leung，1965年11月11日－），曾任香港政府屬下的中央政策組全職顧問。

完

本來無一物
何處污塵埃

支那再教育營黑幕

不要被連登5毛消息擊退回家

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

邊個想起大台就要屌

我宣佈我係無大台原教旨主義者
我見大台就拆，有拆冇賠！

好多新不推文式杯葛
唔啱聽一個point都屌唔到就大叫分化撚

我係支持有大台，不過係勇武大台
可惜和理非實割

如果和理非做大台，我都唔會幫佢地撐人數

所以，都係冇大台好

我係無大台原教旨主義者
勇武大台係好誘惑的建議
但我不能認同

勇武大台真係好誘惑，但知和理非實割

拆無赦

[wargame軍校] (轉貼) 第一次前線經驗分享 心態 裝備 戰術 保命

呢d 大台唔拆有咩用 ？ 拆無赦 ！

不分化但樓主暫時都中

我唔想中呀

之前都有幻想下有大台，現在不了

咪再理鳩大台撚

唔係你唔理就唔存在

我就係大台

岩, 人人都係大台 = 直接民主

維園見

【「英美港盟 主權在民」集會 「Stand with Hong Kong, Power to the People」Rally】—— 攬炒巴發言 Speech by the Scorched-Earth Team

帶齊野呀！

點都唔割 泛民不代表我

五大訴求 缺一不可
我地輸左22年 但唔會輸落去

拒絕大台

無大檯不一定最後贏，但有大檯一定玩完。特別是泛民，泛民22年，除了口炮批評政府，每月10萬入袋，對民主法治有推動？

雖然不割席泛民，但泛民起大檯就一起變新疆。到時連立法會都沒有，泛民出糧都沒機會

攬炒巴我會同你一齊拆大台！我愛攬炒巴！

我信 一直都咁諗
其實同埋最好唔好分和理非勇武

佢地想帶 林奠落台 又唔夠力
要借二百港人
點知都唔夠力

2019年仲信販民嘅，唔係鬼就係on9啦

大台篤灰黨話要影低勇武派個樣然後報警

家下做到出面要割勇武呀

中共典型統戰手段：拉攏次要敵人，打倒主要敵人

所以細良無再搞節目啦
比你班人搞到
無人想要大台
有用既野吸引下
勇武一定要唔可以日日 要比人知能屈能伸

成功三角 唔記得？

中共

唔好扮睇唔到呀

睇唔到睇唔到

大台黨請回應

報你老母警咩 屌你老味又係依啲

大台係需要, 但唔係傳統泛民

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

女拔萃教師爆眼

拗斷手

挖眼

割唔割呀？
篤唔篤灰呀？
係咪仲要報警呀？

出黎面對呀

PUSH

下次見到呢條友要點處理相信唔使我多講

大撚把on9信

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

係咪想裡應外合？

答我呀你班篤灰狗

開始多人割勇武

d 大台左膠撚去曬邊

琴日親身見到呢個畫面我感動到

點知一起身睇見呢條片，心情一秒直插谷底

下次見到呢條友，至少要立即趕走
其他咩搶咪呀，味索帶呀，遊街示眾呀...etc
呢D涉及犯法既野我不提倡，但絕不割蓆

我係警察就放多啲卧底扮穿煲畀你影

義士匿名搵工平台 助義士match良心僱主

又來劉細良梁天琦
hard sell到好出面喎師兄

咪扮睇唔到

大台不了

如果大台係得嘅依廿年 雨傘就唔會搞到咁

合則聚不合則散 同路人就各自爬山

唔好諗住可以再騎劫

［分化警告］金水做咩係咁玩分化？

仲害我地唔夠 成日出嚟鳩做
正一扑街嚟

點解咁多人慶祝，其實我唔明尋日完勝左啲咩？

我諗呢個 post 要推到 1001 架啦
班友日日不停挖空心思起大台，根本沒完沒了
果果禮拜都要抗爭仲唔夠慘咩
仲要三日唔埋兩日又要同呢班撚屌周旋
船頭有兵，船尾又有賊

【突發】英國紀錄片導演想搵人傾下香港人嘅故事，下年喺美國PBS同英國Channel 4廣播！

真係好泄氣，唉屌

就算要大台，身份都要保密，人s要喺外國

同埋我有少少想知連登係咩post先會出通知叫人睇
佢出通知嘅唔係啲咩熱門 似係佢想你討論嘅嘢

up乜7 唔要大台呀

攬炒巴團隊發言 (文字版)

我攬炒，會以一個普通人身份各香港人致謝，同表達少少對前路既睇法，亦多謝英國國會議員拍片支持香港。

點解我會叫自己做我要攬炒呢。

其實源於6月9號當日，我發現幾乎所有香港政府高官同保皇黨都有外國護照。

他們只係假放棄外國護照一次，就享有肆意出賣香港利益既權力，與民為敵。

賣港之後，高官同保皇黨就手執外國護照，一走了之。所以，我要取消他們既外國護照重發權利，生生世世留在大灣區，共享大灣區榮耀。同他們攬炒。

不知不覺間，香港人已經奮戰左兩個月。

而依兩個月，有三個時刻特別令我感觸同決定奮戰落去，同大家齊上齊落。

第一個時刻，係6月10號見到有年青人，絕望地回應當權者：
「反正都無未來，不如一槍啪死我。」

第二個時刻，係7月1號，粱繼平義士同大家講，
「我地今次一輸就係輸十年。」

第三個時刻，係7月28號，元朗有義士既盾牌比子彈射穿，記者問佢點解仲堅持，義士可堅定咁回答：
「光復香港，時代革命」

依三個時刻，反映到香港人逐漸將絕望既心情，轉化為無比勇氣對抗暴政。

依一刻我地可能覺得好疲倦、好憤怒、好氣餒，但係請我地唔好放棄，因為依個係光復香港，時代革命既最後機會。

「光復香港，時代革命」唔係一句空洞既口號，更加唔應該俾人利用黎分化我地，

因為「光復香港」指既係：
光復香港既自由、人權、民主、資源自主同國際定位。

而「時代革命」既意思係：
聲稱五十年不變既時代中，由香港人一齊由下而上撼動政權，改變政治體制。

學術上，只要社會大眾，嘗試由下而上令政治體制有變化，就係革命。

所以，2014年係革命，2016年係革命，2019年係革命。

1984年至今35年，香港人不斷退讓，抱薪救火，最終導致退無可退。

對我地年輕一輩黎講，與其2047年默默死去，倒不如趁香港尚有一絲希望既情況用盡最後一口氣，創造未來。

有年長一輩問，到底我地後生既有無勇氣，將抗爭交返俾傳統大台領導。

我不禁反問，傳統思維一輩又有無勇氣，放棄三十年黎既模式，放手俾我地手足以新思維新方式改寫香港命運？

當年青人日以繼夜，夜以繼日以不同方式向政府施壓既同時，旦願我地回過頭黎，會見到年長一輩企?現場，默默支持我地。

年輕人需要既唔係金錢，唔係食物，而係活生生既人願意坎出黎支持。

今日之所以邀請不同光譜、不同年齡層既人士上台，就係為左各全世界展示出：

無論香港情況幾嚴峻，香港人都唔會因為政治理念、年齡不同而廢言、割蓆，無論有幾多風波，我地依然團結為我地既訴求奮勇到底。

由今日起，我地唔應該再分勇武同和理非。

出得黎既就係手足，係抗爭者，用核彈都唔割。

我必須強調大專學界同攬炒都有同樣信念：
就係拒絕大台。

如果有大台出現，我會出全力摧毀佢；假如有一日，我成為大台一部分，請大家一視同仁，將我拉落黎，拆我台。

只要拒絕迷信大台模式，唔割蓆，唔氣餒，善用國際思維，我地一定會羸。

香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！

樓主你講嘅嘢其實已經逐一應驗

呢個你要問連仔

反對大台！用連登模式，和理勇。和完冇回應就勇，勇完再和。

我地大台係林鄭
每次記者會都係暗號 我地先出黎勇武

頁頁都貼一次，唔好扮傻，唔好睇唔到

P Pai Tui Ng Dou

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

唔會得到答案所以喺度鳩up下

不分化

五大訴求，缺一不可！

大台=分化：一場騎劫的奪權運動

中共對反送中運動的抹黑、滲透及分化愈趨嚴重；另一方面，這場運動的奪權單亦正稍然而起，各方人馬試圖在無大台的運動中，爭奪更多主導權及話語權。整個運動進入關鍵階段，面對內憂外患，稍一不慎可能隨時觸礁。

結論寫在最前：818仍要互相尊重，穿上黑衣，帶齊裝備出發，勇武和理非，如無意外一起和平走到終點，之後就是活動完結，人人各自散水，各自造化，各不從屬，各不騎劫。

但必須警惕連登及部分人士直接向示威者下達指令，變相搭大台，搞分化，將勇武派排除在外。

這一切，要由部分溫和民主派支持者，以及連登講起。

前鋒後衛互相配合 缺一不可

勇武與和理非的合作有如一隊足球隊，你做前鋒衝衝子，我做後衛守住基本盤，加上中場的串連和龍門的努力，大家不割席不譴責不篤灰，核彈都唔割，以達至同一目的—勝利。不過，隨著示威運動愈演愈烈，衝突場面頻生，部分和理非選擇與勇武派光速割席，互信關係乍暖還寒，坊間更不時有聲音指出，大台發施號令總比群龍無首好，稱大台可以突破困局。

大台，即主導權，簡單而言就是以少部分人領導大部分民眾，當中包括意見分歧的民眾。這變相違背一直以來「兄弟爬山」，互不從屬，互相尊重的概念，可以說已經是分裂運動。大台的聲勢及動員，能發動亦可阻止某些行動，意見分歧的民眾此時夾在模稜兩可的情況：要麼服從被牽著走；要麼反對被視作分裂。

大台軍師涼 冷氣堅離地

這裏有兩個問題，第一是認受性及廣泛性，無論這少部分組建大台的人是KOL、評論員、名嘴、議員、學者、專家、或是一界網民，他們又憑什麼代表前線，以至全部示威者？是五年前傘運的失敗經驗，還是各自在圍爐的良好自我感覺？

你要摩連奴做教練，我要哥迪奧拿，他卻想是雲加，與其眾說紛紜，不如集各家之大成，由球員任教練，就如《Slam Dunk》的藤真健司。三個臭皮匠勝過一個諸葛亮，在無大台的情況下，大家意見百花齊放，各司其職。前線方面，將在外君命有所不受，指揮權留在現場，和理非盡量配合，成就了目前的狀態。

此情此景，相信是孔明在世亦難以預料，更何況是一班離地冷氣軍師？部分軍師對事態發展無前瞻能力，不時估錯給予「山埃貼士」，原本能火燒連環船都變燒山禍及自己後欄。

黃之鋒：大台不了

第二個問題，是對大台的不信任。若大台能統合各派意見當然是好事，但現實是不同光譜有不同想法，加上傘運失敗令抗爭者對大台聞之色變，大家無法再承受曾手足再被割席離棄；長年對泛民信心下滑，大台對他們來說有如惡夢，這不難理解。

「大台？不了。」6月出獄後重投社運的香港眾志秘書長黃之鋒 Joshua Wong近期如是說。他8月12在Facebook亦直言，「自己由衷覺得，那種會被北京一網打盡的中央決策大台，真的千萬不要存在」。他指出，既有清晰立場訴求，只要有共同討論平台，讓大家一起爬山，透過自我修正與調整各司其職，繼續努力貢獻運動。

沒有大台，但仍有各方意見，是現在的大勢。由前大台到現在否定大台，埋首自己擅長的和理非文攻，而非搶奪話語權，他算是有進步，跟得上新時代的抗爭。

連登淪陷 搞分化搞收割

政治還是權力的遊戲，運動尚未成功，已有網軍四出發功搞分化，搞收割，搞大台，試圖孤立勇武派及打壓異見，當中連登已宣告淪陷。

一千元一個連登帳號的報道爆出後，這個示威者常用的論壇一直並無異樣，直到近期才出現不少「P牌」Post，在外面打得火熱時，他們有時間上連登以fake news叫人散水；在外面風平浪靜時，就指斥一眾勇武人士是鬼，抹黑非泛民人士為熱狗等。說好的不分化呢？

近日連登《818百萬人遊行共識》一Post更以集體智慧投票為名，要求大家依結果，在818集會遵守以下三點：不要full gear上身、遊行後沒下場，以及唔霸路同掉野。除了最後一點外，其餘兩點實在叫人不敢苟同。

連登大台2.0騎劫集會

事先聲明，筆者相信勇武派亦希望當日無嚴重衝突，並且和平克制，亦絕對尊重各方意見協調，參考，但絕不是聽從大台指示。試想想，8月16日的「攬炒巴」集會、此前的尖沙咀激光集會等，勇武派都有參與，但大家都能和理非來和理非去，因為大家都需要和理非的集氣及支持。

在五毛水等水軍入侵下，連登正評負評式的投票，認受性實在令人質疑，更何況勇武派人數本來就較少，根本無法反映他們心聲。這個正負評人數不夠九萬的Post卻被視為共識，直接下達指令，可謂「大台2.0」。

必須記得，民陣發起的818集會是可以讓任何人參與，大家互相尊重；連登民間記者會亦講明，他們只是部分人的想法，不代表大家意見。但這個「大台2.0」卻騎劫整個集會，限制大家服飾，連遊行完做什麼也要管，完全違反無大台原則。勇武示威者則在要被牽著走或被視作分裂之間左右為難。

有心人騎劫投票結果

更甚者，帖文更指現場若有人戴Gear，則將會被視為鬼。這一兩日更有人曲解、騎劫投票結果，加上自己個人見解，妄稱「818為純和理非主場，要在世人面前展現香港人性光輝云云」，並叫人廣傳。

這個講法能化表連登投票者的共同意願嗎？絕不！將這個Post當作共識已經是錯誤，再騎劫投票結果妄加解釋，更是錯上加錯的民意綑綁。

如斯毫不尊重的騎劫，如此無視勇武示威者的有心人，請參閱蕭若元 Shiu Yeuk Yuen8月16日Facebook。多次想建立大台，踢走勇武派的「燒生真係好嘢」。

黑衫、Full gear不可缺

隨著他的呼籲，更有網民或KOL進一步指當日不要著黑衫，不要帶Gear、口罩，以分辨邊個係鬼。無獨有偶，在有關提議廣傳後，就有消息指會有省港旗兵著黑衫帶gear扮示威者。

筆者在此不猜測幕後操手是中共，還是某部分政見人士，但必須指出，勇武也好，和理非也好，鬼也好，如何分辨及判斷是在於他們的行為舉動，而不是衣著服飾。你們想到彩虹戰衣，不著黑衣，鬼也會如此仿效。到時候，難道要赤裸示威？

遇上衝突，全民black block的保護意義非常重要，是穿其他顏色衣服無可比擬，在此不贅，呼籲穿其他顏色衣服是不願承擔風險，是不願保護大家，是不切實際的割席，亦是向白色恐怖屈服。

黑衫更已成為抗爭者約定俗成的習慣，就如黃背心一樣是這場運動的象徵，是和平示威的良好道具。

現在參與集會的風險及代價已愈來愈高，願意出來的都有心理準備，就算不是勇武，也是勇敢的人。無衝突是理想，但有鬼滲透、警方隨時隨地放催淚彈、黑社會突襲等卻是不爭事實，叫大放棄保護自己的武裝，不要full gear，是叫大家送頭嗎？不要教條主義，勇武full gear出現不一定要衝，有事時保護大家，無事時一起走到終點，不是更好嗎。

保護身邊人 不要活在過去

當政權試圖抹黑黑衣人時，大家雖然不完全認同勇武，但請記得要團結，而不是搞分化，現在已不是過去的示威，Full gear 不一定是勇武，如學聯前副秘書長岑敖暉8月16日所言，「豬嘴、眼罩、頭盔，缺一不可。自己準備好基本的裝備，不但是保護自己，也是在保護身邊的朋友。」

同樣曾被視為社運領袖大台的岑敖暉與黃之峰，算是跟上新一代抗爭想法，後者在反送中運動初段屢次試圖搭台不果，終摸出「無大台」玩法，這是值得認同的進步。「鄺神」等「乳鴿」亦在今次運動中展現所能，他們雖然不盡完美，但這些進步，正好反映了部分民主派的沿地踏步。

必須要明白，一百零三萬人，二百萬零一人上街，甚至三百萬人的數字遊戲，北京都不會妥協，現在和平集會的目的是以示大家團結，不割席的意志。可惜的是仍有一群泛民人士及支持者活在過去，以為單靠和理非就能令政權就犯，更妄想搭建大台指揮大眾，更有人以為熱普城依舊存在，實在是貽笑大方。

新時代抗爭 需要新思想

梁天琦當年所言，這是一個「時代革命」，是相信自由便能夠擁抱新的時代，大家應該去爭取、掌握命運。仍浸淫在過去的人們請清醒一下，跳出舊有框架看看，政府已無視多次民眾和平訴求，抗爭六十多日已有數百人被捕，無數義士受傷。

運動亦已由撤回，進化成五大訴求，再進化成對黨政警黑治港的不滿，已經回不到過去。勇武要適時保持克制，和理非亦不只是行行企企，除了以文宣防守外，更能以不合作運動等助攻反擊，攬炒巴就是一個進攻型後衛的好例子。

我們要的不是最美的風景，不是有潔癖的示威，不是階段性勝利。我們是香港人，是命運共同體，要的是真正必死的覺悟，只要大家不分化，就能有民意贏得這場只此一次的主場比賽。

天佑香港，核彈都唔割，引用攬炒巴所言，如果有人起大台，就全力摧毀大台。

written by 休班記者
@ondutyjournalist

睇撚到喊！Full Gear中三學生帶埋遺書上前線，佢本身只想放學同朋友踩滑板！！

然後有人話衝就係鬼，要報警

拒大台，大台不代表我

起佢底似單純on9

泛民又有建制又有，咁多人同時吹風話勇武退場和理非進場
各social media 三毛又忽然統一口徑高度讚揚和平遊行
世事冇咁多巧合架
統戰做得咁明顯都睇唔到咩？
主要敵人就係前線勇武，次要敵人就係和理非

而家好似返去2014咁
求下大家。
讀返歷史
唔好再捉鬼！

邊個捉鬼就係鬼
點解呢?
等我哋對比下捉鬼撚同埋popo嘅共同點 :
1.想綁住我哋嘅勇武前綫
2.想除人面罩
3.想搞分化
4.唔會捉黑警,只會捉我哋自己人
5.對秩序嘅崇拜,極強控制欲,不能接受別人違反自己命令
6.做緊嘅嘢其實破壞緊場運動
7.大家補充下

所以話前線未必係鬼
但係捉鬼撚九成都係popo

[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

其實之前完全唔識咩劉細良
邊撚度走岀嚟？

2014 PTSD 既老鬼，我一聽見大台兩個字就開始震、手心冒汗

謝謝

和理非已經變左大台

收手啦好麻

唔要大台
唔要有人指揮
可以有小隊
但小隊間唔可以互相干涉
可以有共識去做一樣野
但唔可以阻止人做其他野

我無嘢講
大台係乜呢架？
五大訴求，缺一不可

［金鐘］今次真係要割

慢慢割啦大台撚

有共識=阻止人做其他野
個個人諗法都唔同 有咩共識可言

和理非有咩錯

on9

第2點之前真係有班人keep 住係咁講
做咩都話唔係對準政權
仲有中計論，咩都未做都中曬計了

2014年都有份搞散雨革
2016年又話本民前俾共產黨利用
以前唔識用網絡水軍呢招做大聲勢 Reach 唔到太多人，你咪唔識佢囉
網絡水軍+半夜開post 大量正評做勢，呢招應該係跟熱字頭學既

冇人話和理非變大台
係泛民企圖起一個大台去騎劫全體和理非
係有好大分別，對準鎗頭，唔好分化
和理非不是敵人，和勇不分呀

睇左咁耐唔見你有一樣講中
等緊一中就按讚

最好唔中
不介意做燒山

我諗可能連登已經變左大台
有一班左膠連登仔成日話共識唔可以勇武 要和平
但佢地憑咩去幫香港人set呢個共識
之後就直接屌鳩班勇武係傻仔係鬼

民建聯幾時出糧

勇武、和理非齊上齊落呀
一邊退場一邊進場叫分化呀

親共 vs 真愛港商店地圖

其實你講得好岩

[學術研究]-論布袋彈與實彈的分別

G20同攬炒巴團隊咪係囉

唔明點解組成有共識既小隊去做野 有咩問題

#261627 我地會贏香港翻嚟

你諗下以下呢個故事畫面，試想像下你係前線：

冒住毀一世前途既危險，暪住家人走出來，買左Gear，又要搵地方換衫，上裝備，每次行動都要睇地圖，Plan定N條逃生出口，上左戰場。
警車燈、狗既不斷喝叫你停止衝擊否則開槍、不斷傳來既槍聲，都聽到識分係催淚彈定橡膠彈，唔知幾時邊粒會打中自已，仲要睇住電話即時資訊，訊號又收得差。次次都有人叫你冷靜唔好衝，有d係黑杉既，有d係所謂社工，甚至阻住你，你明明好冷靜，因為一唔冷靜就會有危險。仲有一大堆記者舉起幾十個鏡頭影住你，你自己自己在直播畫面中，你再次確認一下自己既造型，祈求行動完之後冇一個鏡頭認得你係邊個。

好了，避過左膠，避過d冷靜撚阻止，吸入TG既氣體唔係太多，似乎係機會了，攞住磚掟過去，（要繼續掟下一塊磚定走佬？），你在觀察警察的防線，佢地究竟係向前推進，射tg定開槍？定係會冷不防一堆速龍跑過來？同伴同你講「走！」於是你跟住大隊一齊後退。呢d來來回回次次都搞幾粒鐘至十幾粒鐘，打過你死我活，防暴衝過來捉人了。睇住同伴比人捉，然後你發瘋向後走，走得甩，又係時候搵地方換衫，將d野收番哂落袋。兜左唔知幾多個街位，先夠膽除口罩變番路人。

又要經過樓下管理員，睇佢望你著住黑衫既眼神，到而家都唔知佢係撐定反對，幾經辛苦番屋企，咁又一個星期六日了，聽日又要番工。

開手機睇下連登咩環境，成班人就係討論你既行為：「唔割蓆，但係咁樣做係唔岩！」、「咁樣會得失民心。」
然後，又有一班根本冇出過來行動既人指指點點：「應該衝呢個位嘛，點解唔咁做？」「下次應該封呢條路，今次我方消耗太大了！」「全世界入哂來！今次行動要檢討！」又有一班文宣撚話「完全失焦了，五大訴求呢？」
跟住又見到班人話你係鬼，話你係差佬。

訓得唔夠幾 粒鐘去番工，發現有班人走上街周圍為你既行為道歉。你再次諗緊自己做緊既野，究竟有冇咩位做得唔岩，有冇位係衝動左，諗來諗去其實都係要照做，下星期又要來過。

咁樣持續左八九個星期…

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
如果你設身處地，你仲會唔會用果種評論人既口吻去評論每個行動做得岩唔岩？會唔會亂咁為佢地既行動道歉？
每次做完野都問「割唔割蓆？」、「 失唔失民心？」就好似行動者每星期搵條命出來考試，然後要比你地點評佢地行動「值唔值得罵」咁樣。

最可怕唔係做壯烈犧牲的無名英雄，而係犧牲左自己人生成為階下囚，卻被指為責難、批評、 指為鬼，得不到任何尊重，才是最慘的下場。

佢地需要既係支持，係讚許，係 講呢場仗打得漂亮，我唔想見到香港人既前途眼白白葬送在香港人手上。

前線手足，如果你唔覺意入左呢個 post
唔好意思，呢度無你既事
拆大台，屌走散水黨，屌中計撚
呢d功夫請交俾我地呢d已經上唔最前線既老鬼
你快D休息去訓覺，唔使再理d 冷言冷語
除左戰術同裝備post，完全唔值得花精神係連登
休息夠，然後做你想做既，做你要做既
我地自然會善後

最後如果訓得唔好/失眠可以試下簡單既冥想，

Push

612
721
805
811

Do what you must, we take care the rest

同意呢一個做事方向咪組隊
唔同意咪做其他野，組其他隊
呢2個月都係咁運作

多謝你。呢幾日啲左膠post睇到我就黎爆血管。
求下你幫手屌走佢地，求下你

放心，大台起一個拆一個，有拆冇賠
你早d休息

起一拆十

起一拆十ar

[url]（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

8.13 高階護目鏡更新 (有平有貴) & 四眼仔新方法 (重開)

最後通牒：香港政府需於830 23:59前回應五大訴求

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

香港01全力撐狗，仲賤撚過TVB

[太古恐襲] 整合更多細節，鎖定圍毆警，包括憲委級（高級警官）張衛基

帶爆閃電筒，一定要帶爆閃電筒！！！

Fenix NW20 雙管道哨子, 可達120dB.
方便於緊急情況求救
使用乎合食物安全的6063不綉鋼制造.
經FDA驗証, 安全可靠
連原裝掛頸繩.
最後一批, 特價$85 (包郵).
數量有限, 售完即止

一見藍屍廢老即吹
不懷好意即吹
睇佢唔順眼即吹
然後離開現場，唔好同佢嘈
佢打人斬人係唔會有法律責任
多人就還拖，少人就走

親政府恐怖分子仍然在逃 頌明苑嘉明閣21樓

咁林奠自己上黎連登啦大台

其實劉細良自己都話呢d時勢
邊個做大台邊個死 老共一定重點招呼
我都想睇下邊個咁on9仆到去做大台

[香港小器組上線啦]811好撚嬲既人去左邊？入唒黎為香港為自己區做多步！

on9 D乜？
泛民都係建制一部份都係中共開到口講
配合中共去起大台有幾奇？

泛民都唔想做大台，佢地代唔唔到示威者
但佢地一定會帶風係利益面前

宜家轉左玩快閃大台
一有咩遊行集會
就叫水軍係連登狂開post
唔做得呢樣、唔做得果樣.... 同意要正評唔同意負評
如果正評負評結果唔符合佢個 agenda就再開另一個post 再投多次
無限 loop 到得為止
根本就係 2014年小組討論投票開路果種做法

真係開始帶緊呢啲風，大家要努力千其唔可以俾件事成真

泛民絕對想做大台，亦十分迫切成立大台，再將民情轉移去選舉
佢地已經不斷用外圍組織嘗試旁敲側擊去做，只係未搵到位攝入黎

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

我仲搵到 4000LM 電筒， CLS
今次堅係支那人成日都講既「閃盲狗眼」

巴打心水清

頁頁都貼一次，唔好扮傻，唔好扮睇唔到

其實今次連登仔最勁係咁耐都仲未畀泛民水鳩到(泛民明明表現算係幾好)
612打後嗰期真係成個連登都充斥住泛民精臭味
好在而家變返理性思考

五毛真係好撚鐘意攞梁天其上台

[警世文] 今次失敗後，所有人必死

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

泛民水軍唔啱聽只識屈五毛, 唔好哂我時間, permanent block

仲有 #chinazi #xilter 呢兩個tag

要堅持落去, 每個可疑既快閃大台都要快快手手拆左佢, 唔好俾佢地有機會妖言惑眾, 講埋咩唔好着黑衫唔帶gear, 真係會害死人

到底170萬人
儲咗返嚟嘅民意
大家用咗係邊

推活動呀
推返晒出嚟啦
Airdrop, twitter 都要

唔想要大台

文宣要印出黎貼街呀, 貼長輩牆呀

可以既就入嚟留個言啦 我p牌仔真係無乜力水
我係post入面有講你呢個tag

係度講係唔夠, 佢地成功之前係唔會停
要大聲講, 日日講, 落手做文宣, 開post 屌..etc

感謝幫推

日本反送中第一人 模特兒平野鈴子小姐點解個IG 2000 followers都無?

唔夠人學咩人玩人鏈？

希望各位志士唔好介意我係拆大台 post 公器私用，宣傳其他 post

最重要唔好輕敵
仲有
我見呢個 post 有部份巴打中左計
將仇恨轉移左去和理非果度
少部份和理非只係俾泛民水軍起既大台呃左，
大部份和理非都係無辜被代表，根本唔認同泛民大台
泛民起大台主要功能就係要破壞勇武同和理非路線之間既團結
和理非不是敵人
和理非不是敵人
和理非不是敵人
重要野講 3 次，和理非也是兄弟手足
和勇不分呀，兄弟俾人呃，要用道理說服番佢
唔係屌兄弟呀

講得出報警就一定唔係自己人

覺唔覺得依排生活得好左

已經見到勝利曙光，唔好俾任何人破壞
唔想再臨門一腳炒飛機！

見到唔妥就要質疑
見到唔對路就要屌
見到人企圖以少數人騎劫多數人，更要大大力屌
騎劫民眾運動係泛民拿手好戲
必須時刻警覺小心提防

(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

觀 塘 準 備 驅 散 行 動

「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

User#140326 葡萄乘淑儀 請你立即停止亂屈人熱狗並向我道歉

呢個真係私怨，屈熱真係無得忍

警告：屈還屈咪撚屈熱，後果自負

勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

攬炒《中英聯合聲明》眾籌中期報告！我身處紐西蘭，抹黑既人有種過黎隊冧我！

攬炒巴真係核彈級和理非

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重

見到勇武原來無離棄過我地好想喊

睇黎大台黨暫時短期內冇乜動作
（但我預期九月肯定有大動作）
所以我又唔推住，讓路俾其他 post 先
但我會一直𥄫實你地